屌你老母圖書館咁撚多賊既

頭先係city圖書館溫書 擺左個airpod係度 去一去廁所就無左 屌你老母 好撚多賊

似係你蠢

所以話, 禾含>>>>>>>>>其他>>>>是但

屌你老母你都on柒鳩既 可以咁樣將偷嘢合理化？

有cctv ga wor

下次搵野姐著d貴重物品啦
btw有冇cctv

咁多cam 又有record 好易捉到

你周圍放低自己財產
法官都屌柒你啦

放低部airpod係度冇friend睇住去廁所唔蠢

睇cam啦

咁啱個位好入 無cam

溫書死番屋企溫啦
學校溫托呀

都唔算周圍啦 話晒都大學圖書館
平時我係公共自修室放低晒啲電話電腦行開一陣都冇人偷
係大學就算canteen擺低野都冇人搞啦

大家學生哥自律啦屌

屌，咁你偷撚曬附近啲野都得啦

無話將偷野合理化, 只不過你都要保障下自己, 唔好將D貴重野周圍放
就好似印度成日有強姦案, D女係都要去仲要露膊短裙,
跟住被人老強完, 喊哂口話印度咁多強姦犯既

咪係

結論就是讀city的也不會用腦

人地做賊唔代表我都要做

你下次揀過個有cam嘅位啦

邊個位入到無cctv

呢句真
不過我部電腦佢又唔偷埋 齋偷airpod

梗係唔偷你部腦啦
做賊不朽取易不取難

係咪你唔小心沖左落廁所

airpod冇識認嘛 佢拎著係隔離行過你都吹佢唔脹啦

Airpod塞入耳咁撚核突都偷
又唔係值錢
乞衣黎

On9小陣

偷airpod你唔會追究嘛
偷電腦你仲唔同佢死過報警睇cctv咩

千幾蚊 去返pt幾日都買到啦

樓豬係on9仔

肯定係大陸人偷

樓豬好撚抵死

55 香港人咁高貴 唔會早依啲野！

傻仔 大學最多就係賊

你坐咗喺邊？ 等我去行個圈

唔小心漏低咪漏低囉
自己柒咗唔想俾人知就話放響度俾人偷咗

真係有個咁既位啲大學生仲唔日日喺度扑嘢?

平時去廁所都係將啲ipad,airpods放晒喺枱面 你坐咩位俾人偷？等其他巴打都留意下

而家大學咁撚多蝗
仲危險過公共圖書館

賊仔仆街
你on9

Super!!

咁細粒都唔跟身，放出黎唔拎都對唔住老細啦

連登法官呀佢講

報警啦屌

連登真係多傻仔

坦白講我覺得公共圖書館反而冇事
大學範圍 尤其city同hku危險啲

點解可以咁撚戇鳩

On9仔完

shitty 咁多NDS

係公共圖書館試過留低左成大部電話係到都無事

你咁戇鳩 仲要開POST比人笑 打和啦今次

而家大學咁多支那人你肯定真係安全？
住宿舍雪櫃啲嘢食都有仆街偷啦

真 話哂大學圖書館要拍卡先入到去 又多cam又多保安
點估到大學生都會偷野

9成9支那人做架啦
正常香港人見到咁多cam同埋為左自己前途點落得手

common 雪櫃真係唔擺得嘢
擺一陣即刻就無左

蠢同偷嘢唔啱無衝突

其實就咁放係位真係唔出奇
邊個會估到大學有賊係圖書館
唔明點解要屌樓主

之前影印完野唔記得攞返張八達通 轉個頭都俾人偷咗啦

試過連一隻好平得幾GB嘅usb都有人偷

禾含阿豬阿狗都入到去
不了

唔只大學生架 仲有大量員工家屬都有得拍卡入
你見hku secret成日有圖書館sorry sir同呀伯霸住影印電腦黎用就知喇

究竟圖書館係用黎溫書定睇書？

一路都無發生過就要放低警覺? 防人之心不可無,
一有咩事被人話兩句就淨係識講blame the victim

唔係一句blame the victim跟住樓主就無責任
ulib每半個鐘就開咪廣播叫人小心財物，枱面又貼晒貼紙叫人貴重野跟身，聽都聽到煩(至少cu係咁)
個賊固然係衰係貪心，不過樓主都大意，個位仲要無cam 怪得邊個？

偷嗰個錯 但你都唔啱

Shitty仔 咁細盒野就跟身啦

樓主弱智
去屎坑都唔帶埋走唔通訓教先戴住咩
一係你就成pair放返入袋啦

真係覺得有cctv會好易捉到人?

報警囉、個位無cam、但其他位有cam㗎嘛、對比返你去廁所點幾分鐘邊個行過就知啦

btw，會唔會清潔點啲當垃圾清左

掋你死
成撚日都有新聞話俾人偷電腦㗎啦

咪係, 你話樓主D野跟身都被人偷就話姐,
依家係樓主唔收好D財物, 將D財物周圍擺被人偷左, 好心提下佢就被人話blame the victim

今次當買個教訓
下次自己溫書離開位置都會攞走曬d貴重嘢

支持報警

sor 你又啱

我次次係大學圖書館就算去廁所都一定拎埋個袋去

我都係 執晒野去廁所/斟水，順便郁下換個位

notebook ipad 就咁掉係枱
咁多年都無事
電話就唔會

有時多人就好難搵位 坐爆曬

中學試過放低書包係公共圖書館自修室 然後同同學食個lunch返黎成個書包比人偷撚左

吓 以前成部macbook放喺到都冇事喎

依個就真係抵死

唔識保護自己嘅財物 on9
啲人偷人野 犯法 on9
兩個都on9
排名不分先後

Find my Phone有得追蹤

咁信得過人性
咪放張500蚊係枱面
然後話自己無錯囉
係啲人貪心囉
樓主認真無錯架
係社會嘅錯

我平時去廁所會袋埋貴重野去廁所
city咁撚多大陸人
廁所柄都要玩屎

同大學講左未?報左警未?

你閱讀理解幾多分？幾時講緊樓主無錯，定你智商有問題？

太多NDS

點解大學生就係個個好仔

貴重物品跟身呀，樓主

香港d大學有中国人啫

個賊衰格同樓主蠢係無衝突

Shitty學生不嬲賊黎

有時就唔係Blame the victim
而係明明好簡單就可以保護自己, 偏偏要用最白痴既方式令自己暴露喺危險之中,
好似樓豬豬咁, Airpod咁撚細都唔跟身, 唔係話佢抵死, 不過自己都要負返少少責任囉。
同埋好老實, 如果被偷野既係劉鳴煒, 我諗你都會屌埋一份, 而唔會話人blame the victim:o

9成係大陸學生偷啦
有特權做咩都得

香港啲圖書館長駐個啲都係啲最低端嘅人
廢老 蝗蟲老母加蟲仔 道友 跑馬廢中

大學圖書館喎

書包都偷

偷野係唔岩
而你係蠢

兩樣野其實冇衝突

以前大學圖書館好似好安全架喎
擺咩都冇人偷
可能而家人種組成唔同啦

細細個都有教貴重野跟身 事實證明樓主讀大學都可以咁撚蠢

個賊係仆街
但你都真係蠢
經一事長一智啦

多謝香港警察, 香港係一個治安好好嘅城市

其實同著得性感既女仔俾人強姦差唔多
奸個個/偷嘢個個係賤
但你自己冇盡力去做可以避免件事發生既嘢
所以到頭來洩底個個係你

得閒開比你睇

報警 圖書館大把cctv

雖然都係自己on9 不過嗰陣真係冇諗有人會偷書包 而且一向都幾多人會放低個袋行開左

香港太近強國

冇可能冇cam

係澳洲啲圖書館放個銀包都冇人理

報警睇cctv啦垃圾
算你老母咩算
on9仔想算數就咪撚開post叫春啦

係外國u試過放低部電腦，咁撞到同學傾project
轉咗去角位傾
之後有條中東佬係咁望住我部電腦，來來回回兩三次
即刻開電話錄影+扮唔知
影到佢出門口
最後同保安講加報警

唔合理, 不過你都係蠢

on9仔真係有樣睇
唔合理同你蠢有撚關係?
讀大學都豬咁撚蠢

AirPods 阻到你痾屎定痾尿？

airpod咁細都唔攞埋去廁所 手提電腦就話放係到姐

住hall就知大學最撚多賊
小則係雪櫃未問過就拎你d野食
大則入得閒入你房"借野"

點解你唔將d貴重野跟身

我擺個mac book火牛係台，去個廁所返黎都唔見啦

大學生喎

大學圖書館咪又係nds集中營

你真係當大學係自己屋企咩
偷野果條友係仆街呀
但你自己連安全意識都無既時候 你應唔應該都要檢討下？

其實唔關事 全世界都有貪心既人
你之前無俾人偷係你好彩
我唔係幫支那 但我想講香港一樣有貪心既學生
或者表面好好 但偷野貪念既野好可能係一念之差
真係諗唔明d貴重野點解唔自己跟身
我唔係話偷野係岩
你控制唔到其他人偷唔偷野
但你保障自己既方法就係小心自己財物

好難講 果d商界名人為左區區幾萬賄賂都斷送左自己前途啦
根本犯事就係一念之差

原來俾人偷野 係唔見野果個人錯

有無諗過成件事係可以避免到

傻喇 錯在上黎開post

下？咁你都有責任去看管自己嘅財物㗎嘛
我無話佢偷嘢係啱 但去街都見過通告
不論係廁格 定係試身室
都會提醒用家要自己看管財物 或離開時檢查清楚
唔係將佢偷嘢呢個行為合理化
而係你都亂放自己啲嘢 你點保證無人攞？
咁你嘅責任去咗邊？喺公眾地方 行開行埋
自己嘅嘢跟身係基本常識啦 點會就咁擺喺度？
比人偷咗真係無得好怨

就算有cam都煩啦
你俾人拎左又要報警報學校就叫保安搵番段video出黎要再搵番個學生搞一大輪野
一早貴重物品跟身就唔使煩啦

假膠？
你d貴重物品唔跟身？
公共圖書館無賊?

應該係話人性既錯

香港人咁撚賤，應該可能係旺角二手賣左。

唔係合理化
佢偷野佢錯
你貴重野唔跟身你蠢

香港學生無壞人 咩邏輯
所有罪案都係支那帶落黎支那人做
唔好盲反啦

好撚柒

又賴 香港無壞人

唔係話偷野無錯
但貴重野跟身講到口水都乾啦

冇諗過有人偷書包啫 又唔係得我一個會放低個袋
銀包電話有跟身

city>又一城＞九龍塘＞東鐵線＞羅湖站＞深圳

自己參透啦

試過係圖書館跌咗銀包 有千幾蚊係入面
返到去已經有人執咗俾counter啲人
所有嘢都完整係返入面 真係好好彩

係商場跌過次 有人特登交去警署
多謝有咁多好心人 然後希望唔好再跌銀包

我都試過放低袋
不過係環保袋黎
想霸住個位咪用堆無關痛癢既notes囉
反正堆notes你唔見左又唔會心痛最多印過份
佢偷左亦唔見佢有咩得益
但個袋 唔知你個袋幾錢啦
但正常幾百蚊既袋都唔好放係到啦

香港無壞人

就好似怪啲女人唔著密實啲去預防比人姦咁

圖書館=乞兒痴線佬clubhouse
莫講AirPod
公廁啲廁紙都成卷偷

想知屌樓主既人係咪exam period 圖書館full曬 想去個廁所都會電腦呀袋呀個啲拎走曬

其實唔係話佢錯, 話佢蠢話佢柒姐

報警令個賊仔留案底啦

同一個位扮漏多次 暗中拍片當場逮捕

呢招掂

都係嗰句 當時冇諗過有人會偷走成個書包 落樓下食個飯咪放低 5 6年前到 嗰陣個背囊我諗5舊水到

又嚟on9 blame the victim
唔屌賊仔就屌受害者
下次出街俾人打，係咪要屌唔夠人打嗰個點解唔操fit啲？
樓主有責任睇好自己嘅嘢，但佢點都係受害人
唔好將犯法嘅人合理法

你都識講印度啦
印度係無法無天嘅地方
擺明一個虎穴

但香港, 甚至係大學圖書館唔同喎
預期個個人會守法, 自律, 有教養
自己整唔見就話
畀人偷責任邊有咁大呀?

我book macbook 咁大
又唔通下下帶入廁所?
要偷嘅可以摷你袋咁偷
唔通又叫人帶鎖鎖袋?

一個自律嘅社會先係最重要
而唔係blame the victim

偷人嘢點都係錯先啦
露得出嚟就畀你偷嘅咩

正確唔係要人加強意識
而係令社會變得公平
唔會有貪婪之念
個個都守法 克己

好心樓主就報警啦
講咁耐都仲未有報失紙睇

強姦犯唔係睇衣著囉
同埋, 出夜街, 同著得少布
就要畀你姦?

唔好合理化成件事
法官都唔會怪個受害人啦
戇鳩鳩

Airpod可以用findmyiphone

咁多cam 又要拍卡入黎都夠膽偷野
好易查架喎

notebook 唔帶去廁所話太大拎唔到, 而且風險低都或者叫合理. 但如果你係擺個airpods, 銀包出黎, 畀晒機會人偷, 人地又真係偷左, 咁偷嗰個係有問題, 但畀人偷野嗰個都有問題啦. 明知係高危都照做, 出左事自己都肯定有責任要揹啦. 當然唔排除樓主唔覺得呢樣係高危嘅, 咁樓主而家知啦

但我上次都有喺圖書館跌過cardholder 勁好彩有人拎咗過去reception 好有愛喎

支持樓主繼續大安旨意放野
你冇做錯到

讀shitty，差唔多la

香港度度都好多賊，唔啲唔係新鮮事啦

Blame the victim果班有無讀過U？

銀行冇人睇住係咪就可以拎晒啲錢

平時成個位攞埋入廁所

讀shitty啲人真係on9架

你老母又知香港人？

報左警未

如果冇人睇 你又照放錢係銀行係咪叫蠢

防人之心呢啲基本野啦下話

Agger
順便差埋電返去繼續用

shitty質素係咁上下

報左警未？

記得有一次喺M記放低野去拎飲筒
番黎屌你老母冇左個包

高招高招

係AirPods 有”S”架！

洗到一半係真香港人啦

全部大學都係咁
hall咪仲痴線
都唔關大唔大陸人事
讀到大學但係人格品行0分

自律？你估香港人真係咁高尚啊？
生存左咁耐讀到大學都仲未睇清楚香港人咁就係你自己on9喇傻仔

你都on撚9 擺底就係俾你攞
跌銀包係咪應該變公家
泊單車係咪預左俾人拆零件
走光係咪應該千人斬

On撚柒鳩鳩 佢唔睇好自己啲野頂多係唔小心，你頂多話佢蠢啫
個賊見到就趁機偷鳩左咁撚仆街 你都可以幫住個賊

犯法架大佬 知唔知法律嘅作用係咩啊懵丙
係限制人類有最低限度嘅道德啊
你呢啲見人犯法都覺得樓主抵嘅 咪正宗無道德囉

貴重物品梗係跟身㗎啦 點會有得佢擺喺度啊
自己唔識保護自己財物再講呢句野就真係九唔搭八
呢件事唔係話你蠢都唔知可以講咩

成件事等於人地搞共享單車 啲車放到周街都係 然後比人整爛晒 你地就怪間公司唔看管好自己財物 怪間公司蠢

的確係嘅 現實就係香港啲人嘅自律同品格唔係咁理想囉
正如瑞士有商戶搞自助購物 自己放低錢就得 但擺落中國搞 中國人就唔比錢拎走野 然後理直氣壯話係間鋪自己蠢 唔怪得人咁

追完post
原來賊都識上連登

如果樓主係共享財物的話, 我無異議

唔係又點 代表行開行埋就可以心人拎走嗰位嘅野?

由始至終都無人將犯法的人合理法,
只係一直都講緊樓主唔睇好自己的財物
"下次出街俾人打，係咪要屌唔夠人打嗰個點解唔操fit啲？"
咁要睇情況, 如果你日光日白係大街大巷被人打, 咁就有得同情,
如果你又唔撚大隻, 又要揀夜媽媽走入啲陰暗後巷, 跟住又比人打, 咁就抵屌啦

老實講，d人大安指意，有好多慣犯都鐘意圖書館搵食。

利申：做大學圖書館

你戇鳩 佢偷野有錯 兩樣野有咩衝突？

講極都唔明
由頭到尾都無人合理化個賊, 只係講緊樓主唔看管好自己的財物

啲人覺得屌樓主唔看管好自己的財物就等於合理化個賊的行為,
都唔知做乜鳩

問題就係點解樓主咁樣做係有問題先?

另一個例子 你係自修室溫緊書 我行埋嚟一野拎走你本書就走咗 你會唔會話你自己冇看管好財物比人咁易拎走本書?

我係位睇住本書你仲行埋拎偷野緊係我無問題啦,
問題係樓主明知D野無人看管之下好大機會被人偷, 都要唔拎埋D野先走,
最後被人偷左, 咁就係樓主都有問題

我唔係話啲人合理化個賊 只係講緊問題係個賊度嘅時候 點解要話樓主做嘅行為有問題

都係個句 女人著得少布比人強姦 咁究竟個女人本身嘅行為有冇問題

問題就係 樓主認為呢個地方唔會有"無人看管之下好大機會被人偷"呢樣野嘛

正如我個例子 點解你覺得你睇住本書我行埋嚟一野就拎走你自己就冇責任問題?

咁事實樓主唔睇好自己啲野係抵被人話,
唔通點醒佢都有錯,
一陣佢下次又放低哂D銀包係枱走左去, 跟手又被人偷野,
古人都識啦, 君子不立危牆之下

知唔知窮人先去公共圖書館？下次小心啦

唔係話要屌你放底啲野
但下次小心啲
寧願一時麻煩好過俾人偷

因為我有看管住自己的野,將被人偷的機會率減低,
而樓主係無看管住自己的野, 將被人偷的機會率加大

咁咪姐係佢蠢囉

大把蝗仔 有幾奇

痴撚線
我唔知睇緊咩
呢個post全部都係垃圾
究竟有無搞清楚被偷嘢錯既係邊個？
仲大大聲講比人偷嘢錯無得怨 笑撚死
真係睇唔到有幾多人怨個賊 怨個cam set

支那社會就係咁
事不關己 己不勞心
今日你比人偷嘢 就係你自己唔小心
自己財物自己負責
雖然的確無講錯
但無人將個重點放係個賊身上
「保管好個人財物」係針對被偷、遺失既預防提示
但有無認真思考過點解會呢有樣嘢先

到他日自己比人偷嘢都麻煩只好怨自己
賊偷你嘢係你抵死啦 因為你自己無保管好財物
有幾多個係真討論監控措施或者人民素質？
支那人分別係邊
D賊永遠都逍遙法外 大家功不可沒
加上係小額盜竊 最後都唯有不了了之

真係高少少水準都無
連登

lm

有冇看管其實係咪重要?
你話你有看管自己啲野 但又一野比我搶走咗 咁算唔算有看管好呢?

到你有"看管得好好" 揸到實一實本書 然後我埋嚟打你一身再搶走本書 咁個問題又會唔會係因為你冇練好防身術呢?

成個事係樓主放啲野係講求自律嘅大學圖書館 本身就覺得唔會發生偷野嘅事 正如你有揸實自己本書覺得唔會發生比人搶走嘅事
到最後你地一樣比人拎走咗自己財物 點解仲係受害者有問題?

居然第一句就係屌返受害人

的確係嘅 依家已經唔再咁理想 你望少一眼自己財物都有機會比人偷 但係咪應該咁就要將自己標準改變? 再遲下係咪唔夠人打就會比人搶? 唔殺人先就比人殺?

當你覺得樓主咁樣做本身就有問題 遲下條責任線就越推越過 變到好似某大國咁 你冇錢賂賄就你死 人之常情 責無旁貸

話大學生唔會做賊係咪未試過係宿舍樓畀人偷野

試過走咗出圖書館門口先醒起冇拎到USB, 返去已經冇咗，仲要都係City

USB都偷 唔死都冇用

就岩岩個星期六喺information space

你以為香港有好多好人？
如果連自己都唔保障返自己 可以怨邊個？
你話你將個銀包袋喺袋 比人𠝹開偷咗
的確係偷嘢嗰個唔啱 但呢件事
係樓主自己放低 再行開 大安旨意以為無事
結果就係出咗事 咁唔係佢抵死係咩？
連少少警覺性都無

同情樓主，下次唔好再大安指意係公眾地方放底D財物啦。 傻仔

呢個真
啞忍接受會將條底線越推越低
話晒人點都會有啲羞恥
唔出聲只會令到做壞事嘅人唔會內疚知醜，越嚟越放膽做，敗壞風氣

唔單止偷嘢呢啲大是大非嘅問題
排隊打尖，亂拋垃圾呢啲問題都啱用

大學唔同公共圖書館
真係會信得過入邊既人修養
我讀大學都係咁放野未比人偷過
樓主好慘

有次喺日本機場餐廳 坐隔離個日本仔就咁擺低macbook喺枱面就去廁所
當然呢次只係冰山一角
不過日本人唔驚有賊真係宇宙最強

話你on9驚你嬲

第1, 可以通知保安
第2, 一樣有cam, 一樣可以報警
咁多CCTV, 只要係你行入果附近個位到
一定查到邊個做, 得果幾個人
就算你果個位樓上冇cam
對出前少少果D cam呢...

只要記到時間, 一定搜到邊個做
差警察願唔願意拉人

你蠢同偷嘢唔啱係無衝突

原來將嘢擺袋再被人偷先係賊唔啱
屌 笑撚死
連登究竟有幾多潛在犯罪者

保障個人財物只係個人責任
但唔撚係一種錯啊 唔撚係犯法啊

究竟有無搞清楚個因果
係因為有賊 所以需要保障自己嘢
而唔係因為無保障好自己嘢 所以被人偷係抵死
件事個重點 個因 點解會去咗擺低嘢既人

你覺唔覺自己袒護緊做賊既人
實質上樓主擺低任何嘢都唔係一種錯
如果放心擺低嘢係錯
咁女人出街都係一種錯啦
你估香港地真係咁多好人？
少少警覺性都無 咁比人姦唔係女人抵死係咩？

講多次
擺低自己嘢從來都唔係一種錯
如果唔明白呢點 真係唔需要再討論

好多人擺macbook係自修室位
有d成兩個鐘都未返
都唔明點解d人咁放心
我自己去痾尿都只係擺低疊notes同個得把遮既袋

咁你出街咪試下將銀包周圍放, 再去個廁所先返黎

樓主係無錯啊,
但咁又點? 唔提醒下佢下次唔好再咁求其放低D野,
佢下次咪又被人偷第二第三次囉,
蝕底係佢自己,
唔通話樓主你無錯啊, 係個賊衰, 你下次擺低銀包去廁所就得, 被人偷左都係個賊的錯

大學不嬲最多賊，

尤其住hall

樓主當大學係窮民窟咁諗，

咁就唔會敢留低d 嘢。

E ar e ar
Hall9is rubbish thief

真係教仔咁教
1.好明顯係需要保障個人財物啦
2.報警啦
3.圖書館點解會有cam係睇唔到個位
4.大學圖書館出入應有紀錄 學校個保安有無需要改善
5.人嘅自律性、貪性、教育

保障個人財物只係責任 係一種勸喻 一種提醒
我從來無講過唔需要保管好個人財物
的確係要提醒
但依家大部分人都講緊樓主係錯 樓主抵死
成個討論方向錯曬
真係無幾個係討論個偷竊行為

你都幾有趣 都唔會睇埋而家個社會嘅狀況
淨係用自己把尺去諗 從來無講過偷嘢嗰個啱
但呢件事 樓主就點都要承擔返個風險
如果捉到嗰個人 我係支持 但呢個時勢
樓主睇緊啲啦 除非你仲未學精
咁就可以聽佢講
你喺公眾地方擺低銀包都無問題㗎
你完全無責任去預防㗎
係就係會有人偷嘢 但你完全無錯
偷都係貪心嗰個錯 所有責任喺佢身上
即管任擺啦 話比周圍嘅人知 我係任偷
我唔會防範㗎 好好偷㗎我
反正都係有小偷 你先要預防咋嘛
惡性循環嚟嘅 無事嘅 一個Airpods都係$1200左右
但再比人偷嘢 唔好再開post呻

我一直都覺得大學生會比較有文化好信任大家
至少圖書館入面我去廁所都係iPad notebook 唔跟身
我覺得喱個係大學入面既信任
不過最近見咁多偷竊我諗要降低信任門檻

落井下石係連登仔絕技

樓豬係蠢 但係偷野都唔岩

咁多大陸人你預左啦

老母就唔用腦，有腦就唔會係asso仔啦

係英國uni圖書館放晒電話電腦係到行開都無人拎

害人之心不可有
防人之心不可無

講撚左幾多千年，咁on9 都唔屌得？
你試下你係返工，唔記得夜晚鎖公司門比人偷哂D 野係你怪你先定怪個賊先？
都唔好講返工，你試下你出門口唔鎖門比人入屋偷哂D 野，你老母你怪你先定怪個賊先？
都唔好講屋企，你試下個airpod 係你朋友既，你就咁放係度唔見左你朋友係怪你先定怪個賊先？
你唔見自己野除左冇得怪自己先所以一定要怪個賊之外根本成件事就係要怪唔好好保管財物既人。
你天寒地凍唔著夠衫出街冷親咁點呀？將病毒入侵身體合理化咁呀？
你上戰地打仗唔著避彈衣而家心口中槍，一定係怪人射得準啦屌！
屌個賊唔係問題，但一定要屌完你先可以屌個賊

佢邊隻字有講過偷野合理呀屌你老母臭閪

下次試下扮行開,一黎偷就打柒佢

支那仔邏輯

到肉

都唔怪得曬樓主，樓主個情況係發生係大學入面，普遍認為受過高等教育，有質素既人聚集既地方，而事件反映既實際情況就係大學入面都有廢物，樓主唔好彩坐左係廢物隔離

冇學識有冇學識既偷法
有學識有有學識既偷法
尤其係香港你就最清楚睇到股市有幾多上市即仆既妖股厄哂小市民既錢
仲有雷曼迷債果D 唔好話發果個，成件事連埋賣果個有邊個未讀過大學？
有大氣層既地方就有空氣，有人既地方就有賊

其實我好好奇，如果係圖書館高峰期我自己一個去圖書館自修，但我突然人有三急或者要揾資料有需要離開個位一陣，咁我應該點做

將我帶黎温書，貴到high high既電腦放入袋，然後拎住個袋周街走，跟著冇左個位咪又要等位

又或者如果我放啲唔重要既野係枱面當有人用，每次去廁所都帶電腦，又會有人話去個廁所都帶電腦係咪癡線/ d唔重要既野放係度唔知代表咩就隨手攞起放第二度（有時你溫書會淨係用電腦）/ 有冇搞錯就咁放水樽當覇位

又或者你將貴重野放入袋，然後個人走左去，個賊仔打開你個袋偷野，你又會比人話你on 9個袋亂咁擺

其實要點做呢 反正好似點做都會有人話

防人之心不可無係真
呢個世界總有垃圾 一個大學生偷野就會影響哂全部大學生嘅聲譽

其實好多人都就咁放部電腦係到就走左去
樓主唔好彩

因為連登都好多支那蝗
香港人幾可會咁仆街